港鐵應警方要求 所有列車不停金鐘站

因應警方要求，目前港島綫、荃灣綫列車，將不停金鐘站，而南港島綫列車，只行走海怡半島至海洋公園站。
請乘客為行程預留充裕時間
車站及列車均會作出廣播，提醒乘客有關安排。

屌

垃圾

0910 已發出

屌你咩

原因

狗鐵 對唔對得住我地

食屎

黨鐵

狗撚到

垃圾狗

南區撚又輸

屌你老母

狗鐵

香港人 加油

我依加呢班話停，車內廣播講

屌狗鐵老母

賣港

cls

依家最快到係中環出？

黑警等天收

屌佢老母

但金鐘月台仲有人等緊車

中環行返過去，不太遠

想去既人就附近幾站落

又想block路唔俾人去
我游水都黎吖dnlm!!!!

垃圾狗鐵屌你老母

可恥

屌你老母黨鐵

係咪癡撚咗線啊

屌你老母狗鐵

港鐵我屌你老母

恢復翻

咁撚狗？

垃圾共鐵

迫人罷工

暈啦 攪炒

中環未封就ok 啦

又製造民怨

只會愈多人出
多謝助攻

咁而家仲有冇藉口唔阻住佢啊

停金鍾wo , 港島線

屌你狗鐵 政府走狗

我屌啦

而南港島綫列車，只行走海怡半島至海洋公園站。

執撚佢啦咁封埋香隧啦

屌你老母警犬

咁叻戒嚴呀笨?

佢幫你地塞，果班知自己on9未

傻鳩差佬
不如封撚曬啲地鐵佢啊笨

推

屌你仆街到

加價你就識

屌你老母狗鐵 幾時有破壞狗鐵行動

屌你老母死警犬

大家可以喺隔離兩個站出唔使驚

係時候唔舒服拉制啦

因應警方要求....

屌你老母

佢依家又話去到

垃圾港鐵

唔夠１０分鐘又話停番

港島線停返喇

金鐘落到車

on9

d人，咩反應？

點轉車呀屌你老母

屌佢老母 垃圾狗鐵

好仆街

不停咗成個鐘有多，係中環/灣仔行過去好近

不如警方要求不停所有站啦

岩啦，趕緊過去既巴打，中環集合再一齊出
唔好一丁友

地鐵可以去金鐘，加油香港人

警方推動全民擺工？

等咗三班先上到

賤狗

香港人加油！

屌
咁撚大權skip金鐘
即係逼人罷工罷市唔翻工

冇反應

而家09：19.
仲停到金鍾，岩岩落左車

月台係咪有啲緊急停車制

又通返
弱智警犬
彈弓手

屌 食屎啦港鐵
加價都算撚數 你依家咁撚樣

0919重上到

[Now 新聞] 【最新】金鐘站恢復停車，港島綫、荃灣綫、南港島綫列車均可於金鐘站上落客

屌你

阻塞港鐵 正式啟動
大家發現可疑行李 請即用月台緊急制
通知職員報警處理
點知啲大陸自由行係咪準備去金鐘運炸彈

行過去!!!!

中環

各位係香港站行去

屌你老母有種封哂所有地鐘站

黑警死全家

南區未出門口既咪真係黎唔到

真？source?

之後先同你狗鐵計 屌你老母

行過去啦

中環,灣仔都好近
唔得就搭船

的士巴士小巴uber揸車

屌你老母夠膽就宵禁

香港真係痴撚咗線

一早講咗由中環過去

有冇巴絲有大 車一車車咁車人入去

食撚事啦

now:
又開返？
jo mud 9

運增援？

我南港島綫淨係去到海洋公園

仆街黑警 阻我返工
遲到點算 攬炒啦

最新廣播
金鐘又已經開返

南區先輸一球

撚狗咁

我呢架停金鐘唔知做乜春

屌你老母呀狗鐵

已回復正常

港鐵都罷巿？

港共無法無天

差佬 on99

第二條戰線，真係佔中

啱啱喺金鐘落

塞左係海洋公園，唔係番工啦

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

中環站去長江中心有橋去海富中心

中環行過去？

屌 push

佢boss 係港共嘛

狗鐵：who are you? 你出糧比我？

屌你
咪中環或者灣仔去
你班狗阻得幾多

呢個政府真係當香港人係狗
蝗先係人

屌拿星，公共交通公具都變政府變成政治工具

好大既官威呀 dllm

我搭船吹得我脹? 夠薑封埋條海岸線

又通返

會展行過去 唔好用告士打道 用電車路

行過去5分鐘🤗

中環、灣仔

屌你老母淨係識加價

好驚大陸人學得台灣犯咁攞黎運屍

成條紅色線封撚左呀嗎 屌你老母

好狗！

【0917更新】港鐵發言人更新，金鐘站現可恢復停車，港島綫、荃灣綫、南港島綫列車均可於金鐘站上落客

咪當係抗爭範圍+2個站!!!

最好矛頭直指政府
今次事件係政府制做
令全港人官逼民反

岩岩係有得落喎

佢老味去死啦

好似有惡臭味 好撚驚

中環咩出口

行過去應該多人到其他位

正一仆街

中上環出啦

港鐵咁樣彈出彈入係咪特登想擾亂我哋

港鐵想fake人？

港鐵停金鐘站！！啱啱落車！

灣仔出 中環出 每邊1000人 反圍

967邊度落好

要人呀！

認證哨兵group

又一賣港求榮既垃圾

祝狗鐵所有鳩層生癌但不死

真係狗黎

屌你老母垃圾狗鐵

封金鐘倒塞埋中環

頂，差瑋個站

金鐘站落得番車

有無喺香港嘅手足話我知啲巴士小巴有無真係慢駛
人在外國

啱啱話唔停 去左中環嘅時候 佢又宣佈停翻

狗鐵垃撚圾

又話可以停

而家恢復咗啦!

坐車經數碼港個邊應該得

on9，當初d人丙佢話整d灑轉車站起金鐘佢唔理，依家仲敢自封佐金鐘咪即係自廢成條南港島線

宜家啲人返唔到工

【0923】港鐡指金鐘站現可恢復停車，港島綫、荃灣綫、南港島綫列車均可於金鐘站上落客

佢哋根本想fake人

垃圾狗鐵

冇事啦!

痴線到咁，香港真係衰亡了，垃圾賊婆仲係一意孤行

依家通返車

港島線金鐘站有冇得落?

破壞港鐵大行動

不如唔比人出街啦屌

犀利

廢鐵

我岩岩個班都係
啲人無反應.......

南港島線做乜鳩
佔領海狗

屌你老母 我行撚咗去搭巴士又話恢復

個logo顏色已經顯示其立場

狗鐵仆街死

南港島線唔停金鐘有撚用

我本身返緊工。但真係過唔到自己。返工途中先打比老細話唔番。講到明支持反送中

依家單拖去緊金鐘。但乜野裝備都冇。想問下有冇邊個位有口罩

停返

金鐘就係咪開返我聽到收音機話開咗

9:19 金鐘站恢復服務

雖然恢復服務 但係強烈建議由中環或者灣仔出站
以準備隨時反包圍

開返？

點解一時停一時唔停？港鐵抗爭成功？

北角都行去啊

狗鐵 同狗政府係一伙

啱啱仲有停金鐘站

去金鐘或晌金鐘轉車果d返唔倒工，地面車又塞晒，要行路返工。

又開番!!

驚比返工人士屌，即刻開番

上繁唔停金鐘俾人屌到仆街

做咩,港鐵都內戰緊?

如果我一定要金鐘落 係咪叫我唔好落車

由於現時香港警察集中於金鐘, 令其他各區造成保安漏洞, 希望各位善用999 或各區警署電話， 舉報罪案 ，保護香港,人人有責。

港島區
中區警察服務中心 3661 1602
中區警署 3661 1600
山頂分區警署 3661 1604
西區分區警署 3661 1618
香港仔分區警署 3661 1614
赤柱分區警署 3661 1616
灣仔分區警署 3661 1612
跑馬地分區警署 3661 1610
北角分區警署 3661 1608
筲箕灣報案中心 3661 1620
柴灣分區警署 3661 1606

返工撚有冇人投訴下黨鉄

彈出彈入
連警方高層嘅智商都得返毅進程度

金門落得唔得

千祈唔好頭暈按緊急掣阻住狗鐵牙

調虎離山

今日封金鐘間接影響香港運作
點都要解封

係喎

是咪頭先關一關運警察D物資過去

仆街政府做嘢唔用腦

警察都白痴，日頭返工時間玩封站，用黎排陣同，捉人入站。。。
港鐵日頭點同你處理數以萬計既人。。。

成萬人屌港鐵，警察拍拍羅友就得

我啱啱等荃灣線往中環 仲停嫁喎

【09:19】港鐵表示金鐘站現可恢復停車，港島線、荃灣線、南港島線列車均可於金鐘站上落客。

Source:

荃灣求去現場路線

狗鐵政府有份

狗鐵自己都內戰緊

狗鐵ok, 金鐘開返

幫手罷工

join 咗！

小股東都有份

又迫人周圍走

金鐘咁多金融 ，大機構，員工比我就唔忍走去投訴狗鐵啦

中環呢？灣仔呢

同求

已經通返車
停嗰10分鐘到底停嚟做乜

真係經典

政府總部西面同停車場有通道入立法會

其實去到金鐘暈低佢會唔會停

五分鐘前又停返

早就有人說了
警犬要讓港鐵失去運輸功能輕而易舉
還有人認為癱瘓港鐵係鬼

狗鐵都on99嗱中晒啦 一定唔封得地鐵

On9 政治工具，咁要南港島線把撚，有事就唔開

姐係班狗都唔知自己做緊乜

地鐵總指揮中心同金鐘站控制中心炒緊大獲
總指揮中心live緊
鬼佬高層同金鐘班狗講緊數

停10分鐘已經feel到糯味

就係我果架唔停 搞到要係灣仔行

有無金鐘返エ？